成日話5-6周無限貨

不嬲都係早買早享受 遲買平幾舊
如果全部人都唔care遲拎機，一早已經無炒機呢樣野
AOS撚學咩人炒機，咁撚遲仲諗住有得炒
要炒就ir!

理撚得你5-6weeks無限貨！第一日有機先好講野！

啱呀

真 利伸 頭批機

今時唔同往日啊
唔通重有得炒成個月咩

呢d 留言真係要mark低星期五推返上黎鞭屍

所以我咪話除左ir既唔好諗炒機
Aos5-6weeks無限貨對ir無衝突

當我要拎部機出黎威！要型 人無我有
明知幾個星期後周街都有機
我要快人一步有，咪比貴啲炒價
唔要型既，都唔會買呢部咁貴啦
理論上如果ir少貨，今次無限貨仲會直線推高頭幾日個價
仲要ir同aos無撞期

3號IR收完第一批，到18號前日日都有IR
AOS第一批都

第一批aos都會有一千幾百，但遲成3星期出貨就要有自用心態，如果幾舊水都輸唔起既就cut單

3-4就有水位既,5-6就不了

5-6開始應該會維持3k附近
睇出貨量有幾多，同埋先達佬接唔接到訂單，如果先達佬接左單，個日出貨量又少既，高過第一日都唔出奇

夜晚先拎機都好意思show出黎威 我自己朝早11點都覺得遲

有無得再早d

我係AOS撚
不過自用

咁早拎個價都未定，如果先達佬接多左訂單收唔夠數機要交貨，夜晚個價會扯高

炒左咁撚耐機你地都仲未撚知有無搞錯

咁如果夠數？
你早拎可以遲賣ga ma 做乜9 ？ 炸彈黎架？2秒要扔返出去？

返少日工咪少日人工囉

你有咁好定力先算啦

依家所有野都係各人自我FF, 嗰日係點只有睇爬。
點為之賺唔賺盡，根本唔知
個個要賺盡，無乞兒啦